仲有2個鐘 PT示威者又出動

現場巴絲打頂住先

出緊黎

等我

PTGF
Part Time Gov Fans

金鐘開始多人

兄弟 出發